\section{Cá chết hàng loạt thường xảy ra ở đâu?}

Cá chết hàng loạt có thể xảy ra ở bất kỳ thủy vực nào của NSW. Các dữ liệu thu
thập được trong vòng 30 năm trở lại đây, cho thấy rằng tần suất xuất hiện hiện
tượng cá chết tại các vùng nước ngọt và vùng cửa sông là tương đương nhau
(chiếm khoảng 90\% tổng số các vụ cá chết hàng loạt được báo cáo, mỗi vùng
khoảng 45\%), các vụ cá chết xảy ra ở vùng nước mặn ngoài biển chiếm khoảng
10\% còn lại.

Những khu vực thuộc NSW có số lượng các vụ cá chết hàng loạt
được ghi nhận bao gồm sông Richmond, Sông Murrumbidgee, Hồ Macquarie, sông
Hawkesbury, các con sông khác và khu vực cửa sông thuộc khu đô thị Sydney.
